有冇巴打都想要求退番d學費

岩岩比完錢 又停課 佢地又冇咩點教野 上個sem又係咁 有冇得要求退款？

利申hkcc

自推

三罷撚會話抵撚死

我都覺得要

我支持三罷 但屋企窮 我想問下有冇得要求退番學費姐

點睇

要

成幾萬蚊學費丫

想啊

有！！！！

窮唔係應該有學資處咩

未 但應該就快

想

屋企有某d原因申請唔到

推 我都想佢地退
利申speed

贊成

我覺得要多間院校好多人問先得

未比一日未Deadline都唔比住

taught master想defer

未交學費，好多cls同學

各大院校自己組織啦
連追討學費自己都唔組織 唔好寄望街外人會幫到手

追討學費其實好合情合理 , 出師有名
將抗爭精神擴展至各大院校
就係開花了